中國共產黨!

屌屎忽!

屌咗八十幾年

全國鳩頭

犯有雞姦死罪

萬歲

中國共產黨

電腦大爆炸呀柒頭皮！

電腦大爆炸